塊面右邊有粒痣

塊面右邊有粒啡色既痣

聽講生係依個位晚年運程會直線向下
輕則人緣欠佳，朋友疏離
妻子紅杏出牆，家庭破裂
事業麻木枯燥，停滯不前
如果唔及時行善積德，
重則死全家
點算好

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海